尋人啟事:黃之鋒

人民英雄去左邊？
眾志仔去左籌款Only?

block

$0.3

收皮啦,鵝頸橋先見到佢

你條藍絲撐警犬，你搵譚詠撚同你含撚啦，唔好搞黃之鋒

唔好再應 由佢沉

#237452 新會然 屌你老母臭化閪三毛共狗

垃撚垃眾志打手

你話我係共狗我就係，你老豆肯撚定係習近平

低級紅

0.3